====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La première a porté sur le projet d ' hôpital Nord à Saint-Ouen , où j ' ai joué les médiateurs entre l ' aphp et la mairie .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

